真係諗唔明點解D人有BA唔做做IT

BA 點狗咁點D IT狗做野, 好似佢老細咁不知幾撚爽皮
氹掂user 機本上已經係平步青雲

HR都叫IT部訂外賣
個ADMIN又叫IT狗換哂全公司D printer墨
隔離SALES部MK仔叫IT狗換水

基本上都慣

IT狗=奴隸是常識吧

身邊D frd 已經個個諗住做BA